[找數。真抽飛] 17/ 6 張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會

事源於張敬軒 HINS (15) dklm黑洞閪位討論區，之前係依個post lm 嘅巴絲應該知係做咩嘅。

條list 人數多, 我又OT 依家先整合比多少少時間我
10:45 開始抽

一陣會抽, 抽中要符合以下條件先會比你地:

我都係想同一班歌迷睇, 但唔係忽然歌迷

1) 貼上
lihkg 名+ HINS LIVE IN PASSION 票尾
或
lihkg 名+ 5隻軒仔嘅CD

2) 中籤者,10分鐘內要到post 內出現

推post

post 內出現係呢個post

無留過言
欣賞樓主呢種方法
有心巴打有好報

出咗第一條list 先
整到攰

會抽17/6 780 飛， 大家幫手推比啲巴絲睇啦
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
親親太陽
JD男神
内田真禮
殺羊少女
一二三。三二一
peterchiu1028
Virgil_VanDijk
君士坦丁堡
看不見？
膠刀肺豉脾
地盤の猛鳩
野豬騎士
CD*ROM
jessconte
艾兜
我好凍
M.Icardi🔵🌚
印度數學佬(生番)
藍字黑絲
青春常駐
RainDeer
放低很多
聚集記憶的時間
廢青狼
喬正初
汝娘波遮汝
林鄭長官行政月娥
Poketchu💋
夏日葵
瑪黑絲煮意
緋荔榭·少女
啊朗好波
爛賭架妹
有D危
蕃茄薯片
反轉再反轉
不牛動奶
鋼鐵烏魯魯
可愛的瘋子
Aspirin
今晚11點你做乜鳩
Sephiroth
花生冰
籮柚痕
屌你都晒鳩氣
AfterAllThisTime
失憶·蝴蝶
將軍澳貓奴
Kerororo
關心一線專員2
清水撚
月黑風高瘋戀一場
小刺蛋蛋
黑白配
天達獅子
病態三部曲
帶番個頭盔先
用美極沖涼
我眼中的那個你

睇黎找數失敗, 係唔係隔得太耐

係依個post留左

不如而家開始計
lm

見到呀...

無人就聽日先再開post LM + 抽

我俾埋2010張敬軒演唱會飛你睇都得

巴打，今朝係咁F5,無睇到你上個post
係度留名抽埋得唔得 14年演唱會無留飛尾，但有入場相，
KK box個次live都有買飛record

今晚無人就聽日抽, 其實今晚抽完都可以聽日再抽

比啲議建咩時間抽會好啲

巴打 不如俾我係到留名抽呀
Hins嘅碟我隻隻都有嫁！

巴打我fulfill 你要求呀，俾我抽埋一份

你聽日再lm啦, 今晚啲人無哂, 應該唔會有得抽

巴打係唔係仲有另一張list架？ 我有lm但見唔到自己

我想要780位
lm抽籤

同問
我都有留名但係見唔到自己個名係list 度

女朋友同我都係軒仔fans，呢度係我地儲左咁多年軒仔嘅碟。我地long d 左好耐，今次係我地一齊第一次聽張敬軒，希望比到佢一個美好嘅回憶

再留名多一次
我係真fans黎架

係呀, 但無咩人出現, 放棄咗今晚抽

聽日開post 再LM

抽之前早d預告

其實應該係同post內 抽最好